[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (105) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

bye alan 伯

Buber898啦

全民造馬

屌好撚嬲

喊到咁都唔禁紅 係咪做馬唔得夾返？

屌你老母viutv

食撚屎啦odi timo

Ok唔再睇

Zeno好撚慘

屌 B 唔係唔好睇
但點都唔會 5:0 啩

假撚到震

搞錯

全藍？？？？？

痴撚線評判

都唔撚明點解B會贏
on9造馬節目

屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬屌你老母全民造馬

Odi仲係到

Buber走啦

全藍屌出聲

Diutv

全藍呢下真係

stable快啲發嬲

鳩mo食屎

食屎啦DIUTV

垃圾

manson老婆lm

都估到。。。

唔識做節目

屌住嚟睇頂你個肺

邊有可能5比0呀

全藍咩事啊 錯撚曬

契仔又贏 我屌晒你哋老母

會唔會太撚假

dklm 假撚到
造馬造出面

有冇ig link直屌評審

屌拿媽b組野狼disco都全藍

唉，明明佢地表演咁多好評

屌你老母on撚鳩 食撚屎啦

Buber

屌你老母 又做馬

好可惜

今晚之後剩返幾多人會睇

固定嬲仲唔返去練波？

alan仔係做乜撚嘢

Sing sing粒瘡

黑哨！！！！！！！！唔撚想再見到個幾條mk

真係造馬個喎

點解啊buber我好鐘意睇佢呀

Alan or Buber

屌

點撚解會全藍 痴9線

A3

點解會全藍

幾時可以foul走timo 屌你老尾

有無可能一盞紅都無

造馬做得好核突呀屌

造馬全藍

丁悦次次都叫到咁好乞人憎

buber
唯有講句你錯節目

dllm
on9 viutv

Buber呀

Buber其實好好

呢種一輸肯定buber收皮
輸唱歌啦

丁兩次都柒到爆都嬴

我唔鍾意你哋呀viu tv!!!

屌你老母做馬做撚到仆街

dancer收皮啦

Foul alan 好過啦

屌你老母 造撚到咁撚樣個馬 仆你個臭閪街
viu鹿為馬

呢個表演上撚左幾個新聞媒體呀

全民造馬係咪

造馬都唔洗做到全藍呀仆街

炮灰Buber

契仔都唔撚係契到咁呀

A3組個表演好好多囉，垃圾造馬節目

唯一安慰係foul造作閪buber

唔係B組羸，點樣2:2入第5局呀

Buber應該會後悔放棄港台劇女主機會走黎玩造星

B 都有好多件可以foul 啦
洗唔洗咁劇本

好樣衰

buber

垃圾評判

a組有咩可能會輸

Cls 真係成組team B都好撚乞我憎

Alan仲留到係到...佢其實冇乜表演....

Alan躝得未

屌喊出嚟

屌 仆街9毛 收皮啦

上星期我真係有估5-0
DNLM真係咁癲

正常啦 走音實搵佢祭旗
alan又執返條命

Buber
好想攬住佢安慰buber

點解次次A3嘅表演都係輸

我好鍾意buber

加油呀bubee

根本啲評判想睇final round ...

好唔鍾意b team

做馬!

Timo件垃圾憑乜又贏

唉屌

邊組遇著timo都會黑哨

又係網民好評個隊輸。。。

Alan居然留到

就算輸都唔係0:5囉
何況根本唔應該輸

全藍真係太過份

buber正常既 始終佢走左音

咁搞法Timo真係比viu搞到永不翻身

你做比隻閪毛都無人會鍾意佢架
醒下啦DiuTV

屌你老母viutv造馬造到出晒面
troublemaker唱到pat屎咁都過

可能因為走音？

死神來了 2

係

真係太誇張
當觀眾on9

三十強班評判可唔可以清醒啲
四十強真係睇到躁

全藍真係屌你老母啦

意料之內係b贏
意料之外5比0

Viutv做鳩佢

雖然唔覺得a好好睇 但全藍真係誇張咗

屌你 唔foul Alan？

垃圾viu

Timo
Phoebus 都無觀眾緣但未致於面目可憎
Timo d動靜係令人由心而發覺得好乞人憎

做馬做到咁撚閪

嗰幾個評判係咩事呀
次次比賽都話聽唱歌
B組唱得好難聽
但佢哋贏？

屌你老母藍組躝啦

全藍好撚造馬
收皮啦Viu TV

小新真係好樣衰

欣賞Buber
造馬死全家

仲有odi
要繼續bin

固定喊

屌你老母我都想喊

On9a 好咁多

Cls有咩可能全藍。。。

B team收皮啦
你唔係靠實力贏

唔係呀
一定入屋過港台劇

藍組憑乜

其實都係搵人唱歌跳舞
演員真係無著數

b組快撚啲團滅啦

屌你唔播終極咪唔播囉，你要noise咋嘛

無可能全藍囉。。。。

alan仔用40歲呢個身份可以留幾耐？

合理全藍

垃圾齋企唱 vs 法國大革命

賣慘自白，無法重覆既表演 vs 美式創新風格

藍真係嬴硬

又保送timo

肥谷搞撚錯呀

祖都哭了

祖都喊了

珍

屌其實係咪驚人唔知造馬？全藍dllm

唔應該係Buber 係對面垃圾odiu
仆街契毛整走咗中國舞同Buber

A組既班長

唔係點做長d個節目
個賽制擺明預咗會有第五局

牙傾唔好喊

係時候用追擊cctvb嘅力度放埋去viu tv度

阿傾

Alan唔喊

咁呢兩組實力明顯係差好遠喎

Alan死唔去

屌係都foul alan或者dancer啦

佢契力爆燈 點會foul

事不過3
逢3必臭

痴撚線藍隊邊值5盞燈？

我係咪怪人 我覺得A組好啲囉 竟然全藍

但buber個樣真係有啲似momo

Klau timo 柒撚到仆街
兩條友邊度黎嘅自信

佢根本當自己贏硬

又嚟

B 組次次贏得好肉酸

固定嬲

咁你記得唔好一路行一路玩手機

大家唔係唔記得契仔個垃圾3am呀嘛 全民造馬 我屌你老母

兩件妖魔鬼怪

真係好多西人
班仆街無觀眾緣

呢度大撚把人都係咁諗

Touble Maker咁撚廢
木偶輸乜

Cls調返轉5:0就差唔多

全藍有無搞錯

Timo 真係好乞人憎

改名做全民造馬啦

支持你buber

又有

Viutv fb準備好未

垃圾評判，屌

全民造馬，好撚假

契毛直接拎冠軍算撚數啦屌

係咪為咗battle
如果係咁而揀真係好失望

果條蝙蝠俠係邊個

聽唔聽到呀 sincere呀 你班仆街

Buber講得好好

Zeno唔好喊啦

點估到架姐diutv

A組今輪幾組都真係好感動

Zeno同Buber好慘

命中率100%

造馬造到咁真係過分得濟囉

唉 最鍾意buber

旨呈鐵漢柔情

屌你老母肛交仔

死廢傾喊到

比關愛座alan坐

祖祖喊𠹌左
真係好唔公平

講得好

Buber走都走得咁作狀

食屎啦，祝你地冇下集

夠鐘屌9 timo啦

真心咩 全藍

唔睇了 嘥鳩氣

無人敢foul佢

有冇人開始懷疑35集係做唔曬要加集

契仔，無計

輸無後台囉

講得幾好

嬲呀 痴線

點解花姐捧親個啲9成都黑人憎 屌

接受到B組贏但接受唔到贏5:0
Cls...

On9 評判喊哂咁感動都揀藍？
b組咁乞人憎長期靠夜場show 食屎啦

落咗order都唔駛做得咁肉酸嘛

準備屌足成晚

隔離組已經唔記得佢地上個禮拜做咗啲咩
但係buber呢組真係印象深刻

Zeno

diu 最憎TIMO

即係得一二百人派嬲 ?

全紅合理哦

Buber唱歌真係唔掂..

Cls 釗峰睇到喊撚曬都揀藍

Ekids

懶係bad boy但好尷尬

木偶輸係邊

整走哂d女

係分錯組

buber 好過alan 佬啊？

Zeno又比契毛黑

正式宣佈B組觀眾緣係0

評判先係怪人

廢話唔講啦
旨呈幾時躝

buber一早知自己要走啦咩理由爆肚講到咁大段野有曬比喻

釗峰喊到狗咁最後走票係咩玩法

釗鋒冇病？睇到哂但揀隔離？

唔撚識柒做評判咪撚7做啦，B組成隊mk舞，timo cy 跳到咁都叫好？ on撚7鳩

5藍on99

Mischa喊到有啲似吹big瓜

Team B 究竟有邊次贏得光彩 一諗起契毛就嬲

直情想投訴

好撚嬲

+1

Buber講得好好
喊左

Jd係咪就係死神

ON9 契毛

buber同zeno連續兩場被黑

Buber 幾大方

做馬嘅 屌 a3自選 我睇一次喊一次
藍組廢撚到咁 睇撚到喊！

viu藍到黑

班長都好過佢啦
Alan一路都咁廢

一定係啦

zeno唔好喊

其實buber都算係咁
靠做茄哩啡黎到呢個位
佢都好勁

B組兩個表演都好麻麻

如果話b組多啲星，咁唔駛比賽啦屌

講得好啱
完左其實係另一個開始
Buber好正面
我欣賞

屌點會全藍

Trouble maker咁垃圾都贏，成堆mk仔

幾靚

死屎啦 鳩毛

等睇班評判學dodo姐咁話自己照稿讀

屌 造假

2樣都接受唔到

輸冇上契

輸賽制一定要2-2

上次呀king又係輸畀Timo
但兩輪都覺得呀king嗰組好好多囉

bubble性格好好

有冇人問下jd三甲點睇

起雞皮

罷睇

上次又係timo組黑走buber組
今次又係

專捧啲冇觀眾緣嘅上位
契毛可以變免費巴2.0

連評判講點解都無

藍組好多人可以out

丁悦係特別叫得好尖cls

有冇人聽給十年後的我聽到哭撚咗

trouble maker dllm

a組好好多
buber

真係唔係好想睇佢

二汶唔會輸埋終極掛... 本身都少人仲要再扣....

二汶啱啊
比賽會完
TIMO你都會完架

啲評判做乜9

旨呈

其實應該係敗者圍爐小組黎

仲假過蝗國好聲音

Zeno只係偽契邊夠真契毛鬥

走啦buber

仆佢個街

輸在無契仔契女係隊入面

Buber順眼左好多

屌b team都無用架
都唔係佢地決定
但我好鍾意Buber呀

其實點解

擺明收order 喇 屌

係契毛有邊次贏得光彩

咁免費巴又冇契毛咁差

屌咪撚close up狗公

Sincere 呢樣trouble maker做唔到
Respect jojo

保送契毛

有冇Buber十年前張相

唔係b組唔贏得 但會唔會輸0:5咁多
咁大比數驚唔驚觀眾又唔中意B組多啲

屌那星

屌你老母viutv 擺明有劇本

好撚嬲
正式宣布終身反契毛

咁樣做只會令人愈黎愈唔中意B組

B 唱又唱得垃圾
跳又唔係話跳得好睇
仲話跳舞勁

A3自選真係好過b team十世 屌

整得個final比賽
都預咗會2:2

同cctvb一9樣
懶緊張咁

傳聞造星

Buber 係弱左啲⋯⋯

垃圾全民造星

造馬係咁㗎啦

trouble maker夜場表演咁

Trouble mk

藍狗冚家剷啦

buber同stable兩round都畀人黑哨

有乜可能全藍

buber擺落其他組實唔使foul囉

真係cls 真係要罷睇 dllm

Buber好似卓韻芝

估唔到

收皮啦 成班MK係度叫

travis

buber foul咗之後係最charm

勁夜場feel 連續2個表演都係咁
Cls憑咩
嬲到

Travis個零鐘後都一齊走啦

收左柯打啫

B組呢6件真係食屎

完埋今round呢個節目可以收皮
垃圾到暈
特登做最終決戰

Buber都幾sweet 仲安慰翻其他人

輸都唔會5比0呀屌你老母

東莞

其實我覺得賽果合理 A組表演係好真誠 但真係唔好聽 又唔係好好睇

真 夠膽死驚表演都夠膽走黎造星
十年進步淨係夠膽唱歌你死啦

Buber 開解 travis 真係溫暖 性格幾好

幾時先得foul走odiu

屌點解係A輸做馬？

Travis Buber 好warm

香港人真係慘
社會已經好多不公既事
返到屋企睇電視仲要對啲咁既野
香港人真係好慘

好想喊 睇個電視都咁黑暗

buber人緣好好

日撚日都喊屌你老味

buber 同 travis

真心on9

屌你老母如果A做輸埋第5 round真係唔dllm

唱咩蝗語

死好命
條肥婆幾時走呀

佢哋真係唔好彩

A組呀 係咪輸硬

Buber性格都幾得意呀

死廢柴！！廢傾！！！

屌你件buber 睇撚到打冷震

俾人黑兩round 慘到

Fb準備被狂屌

其實真係醜樣
唱歌又走音
真係好難怪

俗不可耐

係ellen首歌

屌
好慘

香港人識A組人睇A組先有feel

A組走藝術風
B組走商業娛樂風

B組全組人既星途應該唔會再有運行，觀眾緣係咁先

造馬得太明顯

A組D感情真係好真

反觀B組又黑哨又仆街又串,又有藍絲

好鍾意kp，不過藍組啲人好難頂

真 又唱得難聽

評判仲垃撚圾過joey tang 阿芝

Timo 收啦 call out battle la

比個mk仔造星 佢個閪格
造完一定好快衰

即時走嘅人，如果有預備個終極表演咁點算

佢有啲似903個marco

屌你有啲眼濕
buber加油

真 快啲foul撚晒班柒頭唔該

同問 佢一樣咁閪

我都想講

更加明顯似花蛆落order要評判2-2

Buber應該性格好好個個都喊同唔捨得佢走

會

成組B都好撚黑人憎

有時見到travis 心情都同佢差埋一份 長期抑鬱咁

發覺走親嗰啲都人緣幾好

Buber好多friend份人應該好正

B組除咗klau可以全部foul晒，竟然贏到

嘩頂，係ellen既歌

B組直頭垃圾

牙傾兩輪都比人逼害

唔想佢走？

我由呢刻開始真係好唔鍾意B組

屌你 盧凱彤呀

搵人屌爆d評判啦 仆街

參加錯節目

唔好再鑽牛角尖啊

我都想知點解

做到好撚肉酸，呃收視

最近一個星期先入坑
到今集, 邊有可能5:0
唔睇了, 晒時間

我都覺！！！

見到佢進步咗好多

唔講5比0
A組呢五個揀一個揀一個都叫岩
佢同Alan都好想foul左佢

個個都嚟歡送佢

B組大把人有觀眾緣

TIMO好撚黑人憎

仲有個jd喺死亡筆記

除左彭秀慧

真心 係好聽過B組

foul埋佢啦 差唔多架啦

決定以後反晒b組 迷judas反左

今晚係咪會怒屌評判兩次

同感
唔計我地勁憎廢契，B都唔係太差
無manson果次做得咁明

係囉

冇人鐘意你呀B組屌

a組感情都幾好 首先無b組咁宮心計

a組好好多

B組藍狗屌你老母

固定慘

唔識就唔好出聲

評語都冇？

Agree x10000000000

真 好MK

合理全藍

垃圾齋企唱 vs 法國大革命

賣慘自白，無法重覆既表演 ，至撚憎vs 美式創新風格

藍真係嬴硬

Buber好cute

唉

岩岩全藍Odiu係到鳩叫 想打撚死佢

全民造鹿

True

timo屌你老母

黑哨

不如直接講咩人入決賽啦

搞咁大個雞棚哂時間

鬥跳舞a組有啲難贏好撚憎b組，好撚唔想佢哋贏呀屌！

蝙蝠俠係乜水呀

得啦得啦班長丫麻

我想問我係咪有咩做得唔好啊？

上到熱門#4
我想問可以輸乜撚呀真係屌你老母全民造契

有冇諗過佢係主角，所以有佢份但係死唔去

係全組B

花姐你咁樣只會令我地更憎契仔

如果你有留意，第一次跳舞比賽嘅時候， B組贏A組會拍手，但係A組贏B組係黑面

講真 team B 走人果陣 有幾可似team A 可以影到呢啲咁warm嘅場面 team B 剩係識鳩喊

B組好多西女人

佢話travis嗰段好warm
好女仔

少有唔喊

真係太明顯

Buber個ber係高音架囉
旁白君係咁讀錯

反班？

暗戰

Mcc ：花姐叫㗎

就係因為無點解
造馬邊有得解

第一round 卓韻芝都話
觀眾承受唔到

解釋唔到剪撚晒算

B組
男既mk
女既似雞

又有JD

有哂劇本 勿認真

雖然唔鍾意buber但係都冇理由A輸下嘛Dllm

再咁落去真係想睇完男排女將熄電視算

對面嗰隊垃圾b組真係要俾人狙擊

唔洗擔心
因為一早內定晒

u r not alone

因為講唔出

法國大革命俾佢地做到抗日戰爭咁 仲好睇

完全唔明點解會係5:0.......

連續兩round 都係 因為對面組造馬而輸 好慘

但呢張相 10月底 upload
真係好想知
影果陣 d 人out咗未

其實本身B 組邊個係受歡迎

好似無

B組有星就唔使嚟參加啦 班評判有病

A組交左個心出黎 一盞燈都唔值？
屌那星

唔撚好攞條垃圾侮辱Marco la

食屎啦Timo

節目需要 完

輸 timo 係契仔囉

做馬做到咁
勁唔鍾意B組

Buber stay please

Alan伯

鬼叫某啲人拉到廣告商贊助咪有得贏 你估畀你哋睇咩

Alan

agger
相對黎講，鬧交都真心鬧

天星銀行食撚屎

痴撚線

差唔多個個都讀錯

屌你老母契毛個閪廣告

agger b組都幾個可以foul啦點都未輪到佢

第一，呢行係好唔公平
第二，咁我地係咪唔應該再睇

阿Will

推

好明顯好過B組

咁都唔foul Alan

岩岩已經有丁悅odiu 仲有民賤蜞

講法國大革命係佢個主題
事實係真係表演得唔好睇

係好聽過B組

全民加薪

屌唔怪得一直覺得佢好似一個人
又諗唔到係邊個

紅組dancer都唔好得去邊啦仲有個Alan(仔?)係到獻世

呢堆乜撚嘢評判呀

班長等陣foul 冇所謂

唱歌好聽過team b 喎

B組最掂嗰個係彭秀慧

係B組冇嘅嘢

個節目煽情到反感

屌你又走返閪毛出嚟

A做係交心，但表演性好低

講緊timo嗰組

唔想睇timo廣告。。。。

個廣告仲要出timo
提提大家佢係契毛呀

同埋藍組商業娛樂，香港缺乏，可重覆性

勤力啲肛交咪有得加人工囉

如果比人foul走
但本身安排左佢玩呢round咁點？？？

邊首

根本第一round女團同藝術組都唔應該輸
食屎啦B組

做星唔係要有觀眾緣？b組有咩？

如果一陣a輸埋要foul6個真係會屌爆viutv老母個老母

爸b

B 組今round 除左CY 真係全部都foul 得

見撚到timo賣廣告一定唔會買

劇本A輸

暴啤？

你真係唔識嫁wo

純粹情感勒索
又唔係唱得好好

有咩可能a輸

B組贏都贏得唔光彩啦
仲咁開心尖叫

唱都唱唔好理得佢大革命

我有無聽錯？
team A係唔係唱Ellen嘅還不夠遠？

懷疑四大天王黎做team a最後一輪都要因為節目效果而強行打和

驚畀人去ig圍屌

例如？

屌你老母 我唔L知邊個 viu tv定係你5條友
造馬就緊 但有乜L野理由係5盞藍燈

自己上YouTube 睇番A同B組表演啲片
View數同rating都知咩事

真心搞到人好唔鍾意B組，贏在比賽咁又點

又一次A組輸到令人個心咁唔舒服

個陣又係對Buber 同Zeno個隊

真心 teamb 唱歌好聽啲

造馬就3:2夾好啦

你講笑？

你個名

CLS
我覺得好撚假
假唔係造馬
係班評判好撚假
喊到收唔到聲
又話點觸動人心入面
點回想十年乜乜77極極極極高評分
最後比5盞都藍燈我屌你

關公緣

原來呢家興東莞style

知道係佢走都好感動～

就憑呢一點，唔會用airstar

點解唔foul alan

就算贏左都唔會紅得起 viu on9

佢改到個死老豆樣就可以好charm
加油呀

meee

timo個星途應該會係咁俾人追擊我係其中一個

無得出

洗唔洗咁快手

同組死剩個班全部都係MK臭閪

劇本話要投藍

贏完咪都唔會紅囉

A3表演YouTube top 10，茶煲maker近半dislike高下立見啦

花蛆擺明特登留返班黑人憎既撚樣呃收視呃我地繼續屌住黎睇

我喺Buber我實叫評判數五個輸嘅理由俾我 數唔到就認喺黑哨啦

兩round都係咁造

B組事非八卦組 死班八婆mk仔

Dllm

想睇marco做評判

創新
邊忽創新

如果講觀眾緣A唔會輸喎，成件事貼近觀眾好多，有晒代入感

等睇二汶又要走6個

同一番說話俾返B組，都係跳得衰唱又唔好聽詞仲改得衰過人

B組啲觀眾緣係咁先
好撚憎你哋

但係 CY 想走好耐

班長 will

阿祖做返評判啦

old seafood 唔好意思foul

食開屎

屌你全藍痴撚線，即刻熄機唔撚睇，做timo 做到出哂面

真

呢個節目千其唔好有第4季

驚其他人禁紅嘅話 萬一紅多一盞就fail咗

我都呆左 留名跟進

造馬

嘩agger 屌 好撚憎dancer呀屌

其實callstar個條友可以試下參加

係喎

唔係 佢表演都幾好睇 同埋前期聽到佢做爸爸果段對白都幾感人 但係就陰氣重

個法國大革命演到成個共黨啲紅劇咁侮辱晒

dllm timo

Les misrables其實唔係法國大革命
六月暴動先岩

alan 係literally賣老
世代之爭
diu

你同佢定啦
A組輸
佢係6人 鐵膽

剩係記得阿左

起碼睇完會再睇

契咗真係大撚晒

呢個係咩邏輯嚟
照你咁講 所有感人嘢都係情感勒索緊

屌你老母timo odi

正一仆街仔 篤眼篤鼻

以後會學狙擊tvb廣告咁狙擊timo

巴打你真係好高汁

你認真嘅？

今季真係好唔掂
第一季個陣好多有機入十強但係團體賽焗住foul
今季一路睇落去有幾組都覺得成組foul都無問題

B 組係好啲
A組只不過係ah jo 編得好
唱到走晒音

+1
同埋odiu

笑撚死

用屎眼聽歌？
聽咗契毛未

梁文禮同釗峰喊哂口結果投藍
真係當觀眾on L 9?

咪撚玩啦 odiu一出聲就炒撚曬車

cy都foul啦 唔覺佢個表現值得俾咁多次機會

好嬲好嬲

唔講得ed咖，打和一定做馬啦

林家棟

B組成隊除左Kimman 阿左同Vincent 叫真誠，其他好撚假

根本就唔係計好唔好睇，係睇劇本，問吓寫劇本個人係睇啲乜嘢

Buber走音可能好大影響

點解有林卓廷

屌你

ViuTV下季造星改名啦

大家入去問佢做乜投藍啦

人地成隊本身贏好多唱歌比賽 唔識唔好柒

造馬造到咁
提早熄電視算

Why not both

根本無人識佢，唔係睇呢個節目，能知邊個 timo

我都覺但事實係值得foul過buber

係無

使唔使咁好笑

不如A組foul多6個走哂佢算啦

Odiu 又輕鬆入下一回合

係呀 唔知點解A組做d咁感動嘅表演B組成班人西面到傻 使唔使咁撚串呀

契毛已經連續兩round黑哨咗A3

佢本身話可以淨係出2個人
如果本身真係咁安排咪on9

肯定好快出局
唱歌叻又話冇突破
跳舞唔得又係死路一條

5-0

點都好聽過b組既trouble maker掛

妹妹

契毛有啲實力都無咁嬲 屌你果兩隊都咁撚廢都贏撚到

分分鐘 klau係第2個契仔

A組真心唔掂喎
自選係感動但表現到佢地咩才能
B組起舞叫跳得少少同CY把靚聲搭夠

唔鍾意某啲組員就本身唔鍾意嘅
賽果唔到佢哋控制啦

B組扮弧星淚個下其實中我胃口
反而給十年後的我太矯情
頂唔順

瘋狂狙擊佢個臭閪廣告

唔識用情感勒索呢隻字就唔好衝出嚟啦

全民上契

聽到直頭哭崩

A組輸在啲契仔喺晒B組

兩隊都垃圾

Timo單係外型已經係樣衰

感動人心嘅表演先喺真正嘅表演 聽歌睇跳舞我駛睇b組個堆垃圾？
出面100%嘅人都好睇過佢地

契毛黑人憎好多倍

班長都係

我都正想咁講

肯定私下B組既人對A組都好仆街

我無野好講……繼續造馬吧

係B組個大腦

Viutv fb開始多人

佢有民賤蜞罩住呀

同意

中肯

講到B組有唱準咁

stable喊 睇到我都喊埋一份

所以而家全組出

4-1都好啦
釗峰屌你喊到咁都走去反手

屌Timo忘詞甩Beat咪又贏到開巷

贏好多又點？上到去表演成點咪又係比人foul

明明唱歌都幾好 但個人嘅氣場真係好難搞 點做星

屌你其他組表演過乜我睇一次半次就算鳩數，A3 嗰個真係有記憶點有共鳴好多，一盞紅都無，痴撚線。

點解timo always win

可能班評判覺得B組表演激昂啲啦
唔知一陣生死戰點........

Odi個籤運太好

真衝出嚟話俾人知自已弱智

上年隱形贏左已經改左名做全民造馬好耐

：你以為評審唔使跟劇本呀？

唔好唔記得cy

agger好鍾意佢呀

唔該俾返A贏

B組贏在有兩個契仔

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）

契仔

又咁講
大家鍾意A組個表演
有部份係因為隻歌
但隻歌唔係佢地作嘅

屌笑左出聲

Timo幾撚時開翻留言 想入去屌佢

Dancer加油

想幫odiu洗白就foul走佢先啦
識唔識架

好快手

嬲到唔L睇喇，痴線㗎
造馬造到咁

A組有啲悶喎 用雞仔聲唱左半首歌

根本係想谷生死戰

唔係啦， 聽唱歌既評判唔係聽唱歌， 睇跳舞既評判唔係睇跳舞

call 返怨弟黎幫手啦
最多出的士錢

花蛆條撚屌專登做到2：2

垃圾節目 死契毛

笑到仆街

上次條柒頭好似仲甩咗歌詞 但都贏到

阿拼條柒頭仲係到

無kp佢地收得皮

抵死

係味阿拼

啲人啲情緒咁有問題係因為太黑

其實都預咗2:2 但頭先b組真係走邊個都唔覺得可惜

team a 慘過食屎

終極一戰 劇本

笑出聲

阿拼老是常出現

A組個表演係好感動但都好有負擔

唔好啦掛 應該唔會啦 佢黎左造星咁多次都係無結果知咩事

A真係好慘 round round都成棄子

拖手

點解仲有牙併

可唔可以加個頭號追擊比肛交閪毛

A組一定又被逼害啦

yes
但又話走

雖然知道dancer唔會走
都要表達下我對佢既厭惡

花姐，你要觀眾緣呀ma, 大家十強民選票記得投晒A組人，B組人一票都唔好比佢地，完！

點會開呀人哋誇誇群嚟

所以都係為左呢一part造馬，好難唔陰謀論

真心？真心冇用嫁！

佢做乜係到

咁點解唔做到3:2?

拖手仔

阿jo個樣

A組表演高質好多囉
唔明點解輸
咩事

廢禮ig

走心係感動唔到評判

下 B組個啲係咩唔通

真誠

二汶

覺得k lau已經冇野可以突破...
今年都唔係入到10強既料...

花蛆潛哂水

阿妹

ELLEN

輸冇契仔

ellen

一早排定即係大家預撚咗劇本2-2

又普通話歌

B組冇kp咩都唔係

Alan咁童顏

梁文禮醒呀limit comments，見上次小儀俾人屌到仆街。

Ellen

呀 ellen....

我覺得Timo好似夜店鴨王

小新幾時走

還不夠遠 喊死

成套嘢由頭到尾我只係為咗睇林二汶同彭秀慧

還不夠遠 ellen

二汶教到佢哋和音

Ellen 首歌

還不夠遠

影完個shot就返黎坐

Ellen架

二汶ellen

Ellen㗎

似係

收皮啦Ellen嘅歌黎

真
但都係好撚柒鳩憎佢

出埋ellen

咁B係跳舞嘛 歌唔係重點

二汶 真心表現同好睇有分別

預唔預都要排定啦 唔通賭唔2-2咩

ellen作又屌？

屌盧凱彤

還不夠遠
Ellen

Ellen首歌黎

要走東莞style

咪弱智ellen首歌黎

消費Ellen

Iimit咗呀

香港人寫㗎

排咗唔想浪費所以2:2

但佢哋指定表演係好聽過B組
要搵一隊五個人合唱而五把聲係合到埋一齊
聽左咁耐都係得A組呢隊得

首歌係盧凱彤

容海恩厚粉到

即時foul咗人
咁個表演少咗人都仲表演到？

鳩毛，我不想努力了

B組真係閪人集中地

要造馬嘛

點解buber要讀做 "bu啤"?

唔係讀"boo爸" 或 "bulb爸" o既?

foul 紅原來為左終極表演

真個feel好怪

Buber真心好獨特
一睇就會認到佢
係造星比大家記得個名同個樣 仲要入埋屋已經算贏咗㗎啦

仲要串柒柒

怨弟 Buber

旨呈好心你唔好再喊啦

有空位嘅團舞

其實當時既評判都唔知參賽者真實係點既
可能現場睇b team好睇過我地電視睇

節目效果大於一切 最後一輪強制打和 根本唔撚洗晒時間表演

平時佢個台都唔慌公正架啦

怨弟去咗轉機 on air

唔係普通話？佢有講錯咩

加油呀容海恩

今次留得底
下次又驚係咪要走
不如早走早著
一直在吊命

可唔可以加埋畀B2贏個班評判

A 組命運好坎坷，明明平均水平過高B 組好多，衰在冇人上契

張死亡預告 JD 走
會唔會A組

好慘 冇咗角
仲要係由二汶講缺席

Ellen 架

頂粒星星冇左隻角

其實導師應該型d背水一戰唔排依場
俾你追到2-2咁我走場當輸

「真誠」永遠輸畀「MK」

好撚灰 ...

佢哋好快就已經體驗到娛樂圈嘅不公平

怨弟真係見到都憎

解答左個問題

詞自己填 不過你都唔會覺

A應該輸埋
之後jd要走

下 咁唱歌好聽就贏左唱歌個part 喇

傻啦
冇人會幫襯佢

喊乜鳩..走啦你...

如果生死戰派得四五個出戰
咁啱有兩個foul走咗點玩

Ber Ber

都似係啦

我一開始都係 笑死

行唔到落去喇
怨弟 牙mark都out了

Buber dls
呢下好warm

我都覺得少少唔舒服

A組byebye啦
死亡合照仲差JD差旨呈

就好似真心毒撚輸俾mk仔咁

垃圾思維

佢潛台詞咪係想話支那囉

A加油呀

點解又要a組出先

鴨王起碼有個樣睇下

好假 再咁假轉睇TBB

啱想睇

亂嚟，依家一入行一步登天，乜能嘢都要識

有啲起雞皮 唉

會窮

CLS呢part好催淚

a組

屌 臭閪dancer又企中間

A team贏到觀眾緣

樣似姐

盧凱彤 we miss you

填得好好咩

現場睇都唔會b好睇過a啦

咪係

唔撚係呀 再foul A組冇人啦wo

Team A上啊

其實係唔係viutv 想全世界憎Timo

又係阿jo

牙祖好波

真次次諗幾秒先讀得出

呀jo

睇返死神來了張圖，似係a組輸

我讀buber

祖祖同二汶
你地教得佢地好好架喇

jojo

jojo 做埋導師嗰份

如果終極一戰既組員 係之前已經被FOUL......

鬼叫大家又要屌又要睇咩，個節目就係想你屌佢咋嘛
仲要之前個weekend係咁吹捧A組個自選表演，唔咁做邊到來咁多話題姐

大家食花生睇就okay啦，呢個show來架姐

二汶=小花
jojo=mascherano

我Cloud哭了

諗起我既at17

Jojo真Leader

b組根本就係彭導作品展

炸爆佢啦

二汶講得好好

Jojo係人生導師

BUBER
I love you

係2汶喎

好多人係追睇開知啲組員成個比賽過程經歷會對個表演有共鳴
但評判無同跟開全部人第一日識只會評當下嗰下

梁祖堯幫A

咁咩人幫B?

我好中意A組

缺角星星但show都係要go on
呢part真係好催淚

盧凱彤寫㗎

唔係現場好難講

真係睇到起雞皮 二汶揀Ellen首歌做終極，仲有佢講嘅嘢

起碼有心撐廣東話

算啦A組你地表演幾感動都好
你地隔離組有契毛同契豆呀

其實a 組多咗jojo 會唔會唔fair

已經唔係造馬兩隻字可以講晒
只有黑呢個字可以形容

其實點解一定要除曬鞋

全部去report B組youtube條片

信牙祖二汶 唔怕

一聽到個intro已經

成半個鐘花蛆一句聲都無出過

評判淨係睇樣睇身材
A組內容幾好都要輸

Jo完全主導咗個圓陣

難聽到

好唔慣拎rock 歌嚟跳舞

屌嚇一嚇

一開口炒車

judas想點

叫怨弟飛的返黎補返個角位啦

一黎就甩左

以二汶同Ellen嘅關係，咁都叫消費？

成班人有d難聽

Judas

第一句就唔齊 ....

普通話係大陸 好似係
叫國語岩d

點搞

咁kp都有搵人幫手既

連二汶都要被屌

搞到Ellen首歌咁樣

釗鋒ig即刻比人屌

Hobing

嘩咩事 炒車

合唱團？

唱到咁

得天星銀行個廣告

唔掂喎

會唔會太難聽

佢del留言呀？

大堆頭唔好睇

屌好難聽

甩得好勁

唱得有啲難聽

第一句就走音走到大西洋

今round好難幫wo又

咩料

營火舞會？

背後D字幕想點

嘩屌又Judas

第一句已炒

離聽到仆街
第一個仲要judas

b組都有搵何丙
好合理

二汶喎 消費？

唱第一下。。。

A組煽情真摯感動
然後B組一個勁歌熱舞班評判就覺得好high然後贏咗

Judas個句嚇親我

唉.. 炒到

第一句難聽到我嚇親。。

呢首歌做合唱歌好唔掂 屌

ocamp？

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (106) 鳩mo問候區Call out battle

Zeno着咗花蛆條褲？

好似campfire

成組唔齊

雲b

ocamp口水舞

有啲難睇

judas仆街死

中學生比賽....

無大頭影住
5個企係度玩公仔
真係好難講

唱得好難聽屌你

咁似幼稚園唱遊

係咪佢炒

知大家聽唔到佢哋唱咩 所以畀 cc subtitle

想瞓牙雲大髀

炒車

好撚難聽

Ellen 泉下有知...DKLM

甩晒喎

做乜嘢係咁鳩叫

收皮啦

好難聽

CLOUD B

睇得出二汶一定仲好掛住ellen

娛樂圈果然都係虛偽人生

勁嗰啲人都唔會有心唱啦

點...呢個表演睇唔出係必殺技

Manson個look幾好

左下角無左怨弟